律政中心職員接獲含白粉末可疑信 警方列刑事恐嚇案

律政中心職員下午接獲內含白色粉末的可疑信件，警方檢查後相信並無危險成份，列作刑事恐嚇案處理，暫時無人被捕，事件中60人一度疏散。

又要加維穏費

班狗食淨
分甘同味

做得多仆街嘢係驚d

係時候搵幾單野霸頭條喇